（齊中計）唔該唔好再貼藍絲Youtube Channel出黎

1）本身藍c唔知，多得你上去睇,刷view
2）個個手痕上去睇佢地有咩謬論，刷view
3) 你report到佢封左，佢咪上訴開番囉，有咩分別，你睇下西門李

R.A.P🙏 唔該連登仔咪再中伏

【 黃色 youtube 圈 】黃營常見問題和對抗方法 ∆ 黃藍資訊戰 ∆

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)